新垣結衣（28）今日的今日子只能在今天見到

2月2日結衣現身

由女演員新垣結衣(28) 主演的人氣大熱TBS連續劇「逃恥」，是製作團隊投放一年後得出的成績驕人的作品，如今獲得了「第41屆黃金飛翔賞」的「特別賞」。
本月2日，在東京都內舉行了頒獎儀式，作為頒獎嘉賓，新垣結衣和獲得「新人賞」的星野源(36) 兩度出現於鏡頭前，吸引現場觀眾注目。

新垣結衣於2008年曾榮獲此獎的「新人賞」。

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

原作者海野津波說：“還沒確定日劇化的時候，我就和朋友們幻想過真人版的演員，當時還說如果讓新垣結衣演森山怎麼樣，如果她主演的話絕對能拿滿分，聽說日劇版真的是新垣結衣主演我特別開心。”

制作人那須田淳說：“剛讀原著的時候，主人公契約結婚和新婚愛情生活之間巧妙的關聯讓我感覺很有趣，主題非常能引起現代人的共鳴。我認為有幽默感又有表現力的新垣結衣是這個角色的最佳人選，一定能把歡笑和勇氣傳達給觀眾。”制作人宮崎真佐子說：“因為契約結婚而一起生活的兩位主人公的關系很有趣，觀眾應該比較容易帶入感情，工作和結婚是現在很重要的社會問題。也許很多人都有誰真的需要自己這樣的煩惱，劇中會有詳細的描寫。

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空下的緣份巴打提供)
留gmail等星空巴批/隔離登直接pm

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在 解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月11及12日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司，新垣結衣，岡田將生，勝地涼，小林薫，田中裕子

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

文字系列：

binc名單：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

新垣結衣 てくてく MV

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

搶到第一頁

自己留返個靚名卡位

第一頁

第一頁留名

LM

留名

lm

霸多個位

第一頁

?

第一次搶到第一頁

做咩唔等舊po推完先
留名

開定先咁先冇空檔

molamola

第二頁了

新人留名

留唔到第一頁

第一頁!

頂!

24好似仲係第一頁嘅尾

我#11
特登卡多個位

屌
1000

又一個

做咩貼貼下唔貼圖

#6 #22

好賤

垃你個圾我垃你個圾做咩唔用1001圖

下次一定要搶到第一頁

開post就搶到

做咩姐你

想問頭post邊個加左註解
手機唔識點睇加左咩野
聽日開機先慢慢睇

留。留。留名
喜。喜。喜歡Gakki就像呼吸空氣

太快跟唔切

打左一陣FIFA又爆POST

中間用翻啦

訓教前留個名先

ゆいちゃん
話時話月曆幾時寄？

post27 0負皮

入嚟望多眼bb先訓

晚安

又一個post

bbchu

今日早左起身，早返啲瞓先
個post交比你地守護，我去守護老婆

第一次0負皮(好似係)

又第三頁啦屌

有無咁快啊 岩岩先得閒

屌！雪肌精個app好正 早午晚都唔同

NTT東日本其實好有眼光，做咩唔繼續

好多痴線佬享kkbox聽結衣

睇完逃恥中左毒
之後係咁係女朋友面前話結衣bb好正同叫佢睇逃恥
佢睇完直頭將自己手機個walI paper轉左做結衣bb

毒埋女友

我努力毒緊我表哥

第三頁

新post lm

你個名

結衣bb既魔力係不分男女老少

Loop緊 戀 （挽歌巴版本）
Loop咗幾日

睇完波屌咗一聲再留名

10

用左一日睇完LH2 好好睇
好想同結衣講

訓醒就爆左post，會唔會快左d

好多痴線佬

被你肆意戀上是何模樣 沒法被欣賞的我不敢設想 係有聲㗎

好中

今日子

我想講逃恥多人中毒唔代表好少人中今日子毒喎
中意今日子多過逃恥x2
(逃恥其實我第一次睇個陣後期係跳嚟睇 )

終於追到live了！可以訓覺

今日子世界第一！

同我睇返跳咗個啲位

留名 終於live到

你係新人

跳住睇咁都得

新post留名

仲有半個月
而家已經俾你地chur晒啲data

點算

成個新年假不斷睇結衣

現實好多野煩，睇完結衣會有返小小動力去面對，令自己唔再逃避

聽日繼續 瞓先

屌好彩趕得切第一頁

騙你班仆街推到咁撚快

的確逃恥前大半part係相對上好睇嘅 睇到平匡嘅轉變 同埋好多估佢唔到嘅位 後面就比較平淡同已經開始放閃

得番我一個人努力

推post都係要靠我啊

你班友話係中意結衣bb 但飲得個600ml 16茶
做得bb老公緊係一啖飲哂2L

我睇最後平匡浴室外搵實栗個段好感動

2L多數用黎沖涼
拎住去街好重
結衣有無拎住2L拍廣告？

新人來新post報到, 為結衣留名

8刷

去左cwb sogo買 焗住要拎住行街

連旅遊書都有講bb
即刻諗番起個cm

aeon 有超近

續集真係唔知有咩可以講
話唔定出sp

其實套野紅到好多程度上係因為隻戀舞
出續集好難又靠第二隻舞嚟做話題
出sp算啦

sp已經夠了
其實佢所有線都去到終點
唔知點重新去駁

我覺得係因為結衣Bb

其實係bb + 戀舞
你試下搵石原跳 收視一定唔會高

SP都好難出
除非作者可以將電視版本繼續寫落去

期實一樣嘢有結衣嘅話，會有999999%加成。
所以拍咩都好，一樣好多人睇

好鍾意白石緋山啊

五分鐘內冇人覆我，結衣以後都係我老婆

唔好咁啦最多我做佢一世老公

唔好發夢啦

留名晚安

廿四小時守護神

幾時有LH3 冇bb睇好辛苦

無架啦

有冇多啲結衣高清圖

獨佔

我覺得LH2最好睇，真係做戲
逃恥最後反而冇咁好睇 (雖然真係好萌 )

好想有，但知道冇可能

我覺得續集可能會講做左夫妻之後的問題 始終佢地暫時係熱戀中的戀人 可以不再熱戀之後等等的情況 利申9up

有得睇唔通唔睇咩

珍惜結衣每一套劇

就係拍得少先希望唔好拍爛佢

其實新劇好過續集
可以睇到新造型
個故事又自由d

星空巴add me plz
blacksesame1234@gmail.com

趕得切第7頁留名
次次打開都經已10幾頁

晨咁早醒咗 又想煲劇了

夢遺嗰陣諗住咗第二個女仔
我係咪對唔住咗結衣

我覺得今日子好悶劇情好差，成套都只係睇結衣bb賣萌

趁人訓教開新post正仆街
掛住同bb訓又搶唔到第一頁
btw留明

我覺得好好睇
中間推理過程唔係重點
我鍾意睇佢只有今日嘅今日子嘅內心世界
賣萌固然係超正

所以 LH最正

頁頭點解唔換呢幅？
呢幅靚好多

第7頁留名

bin

諗著結衣就仲可恥

bbbdddppp (夢遺）

好似無咩人

新人進場，留個名先

星空巴深潛咗，要去高登pm佢

當佢係愛情劇就岩晒

留

單講推理果部份係差d，不過個最吸引首先都係個人設。單講個尾我覺得今日子仲好過逃恥

一覺訓醒開唔到新post，連頭7頁都冇埋

晨早留名

早晨 獨佔

傻豬

今日子係得最後三集叫做好睇返d
逃恥就係最後果兩集先有蛇尾feel，之前集集都幾好睇，特別係第六集最後推上高潮，加上結衣演技進步左好多
不過都係果句，賣萌嚟講，我只服結衣

點樣唔夢遺呀
戒咗丁一個月喇

冇錯呀 行行下見到老婆俾人貼出黎

講真 睇咗結衣之後冇打丁同打機
成個人健康咗

Gakki教是世上最好的

各花入各眼 今日子我覺得第五集開始就已經升咗watt, 之後一路好睇到完場

我諗今日子好唔好睇其實主要depends on你buy唔buy到今日子厄介呢pair, 如果當偵探片梗係麻麻地, 當純愛片嘅話之前慢熱/悶悶地嘅幾集反而變咗好好嘅build up, 根本就係到第4-5集佢地關係開始有進展之後就一路好睇落去,而入戲之後再睇返頭嗰幾集就變相好睇返

我當時睇頭两集都覺得好似除咗賣萌冇亮點悶悶地, 點知之後就中毒

根本就唔可以當偵探片嚟睇，比今日子高質嘅偵探片太多了 今日子只係一套著住偵探片外套嘅愛情片。

頭四集build up關係，然後由第五集未來嘅約定開始已經超好睇

之前有人話日本好多偵探片
所以今日子先唔收得

早晨
利申搶到第一頁

前幾晚發夢見到結衣
仲同佢影相
跟住佢仲攬住我

不過佢識講中文
唔知好定壞

留名！

Join咗團購嘅巴打好似仲有幾位未入telegram group，見字請：

1. 入telegram group；
2. Check吓google sheet入面你要嘅檯曆年份、數量啱唔啱。因為呢幾日不停加嘢改嘢，怕出錯，所以落單前請各位check一次

同埋就係當時接近個個禮拜都撞正啲強力對打 (花滑,棒球etc)

但係印象中其實同埋同期/同時段劇比收視不算真係咁差, 係無好hit到咁je

又推爆左個

日劇得10-11集
每星期得一集
要用3，4集 build up 即係無咗成個月
結衣迷有結衣當然會繼續睇落去
換著其他人呢到好多人都會棄啦

黛腥些係唔係唔洗訓
幾夜都見到佢

新帖留名

呢樣真，一次過睇就唔多覺，但如果每集等一個星期嘅話，今日子一開始個節奏喺比較慢啲

係明智平纜車間鋪頭播緊戀
好想即係係店員面前跳

可能你一跳，佢又跟你一齊跳

睇埋今日子就睇哂三巨頭

留夠

我都想發夢見到結衣

又睇完一套 下套開code blue嚟睇先

點解D日劇愛情套套都整到人心癢癢 硬係睇到覺得唔夠喉咁

又爆PO 留名

啱啱開左LH2睇, 同LH 好唔同, 正好多, 唔怪得咁多巴打都鐘意真知子

PS 好撚憎肛田

睇劇情嘅話推薦飛翔公關窒

今日子我知道係單元推理劇已經唔想睇
個人設係女主角訓完覺就唔記得晒d野，吸引唔到我
同埋男主角每集都係疑犯，太無稽
因為奇怪人設加故事所導致嘅愛情實在係relate唔到

我無睇過今日子唔敢話唔好睇
不過對我來講，套「劇」好睇係要劇情好睇，劇情佔好大比重
結衣bb賣萌好睇只係「結衣bb賣萌」好睇，唔等於套劇好睇
好似smile 咁，結衣bb賣萌超超超好睇，但套劇悶到嘔

當然，百貨應百客

同意人設最正，而且今日子內心矛盾位一開始已經滲出黎，其實已經好吸引
例如第一集唔坐車返去，但聽到厄介問關於佢內心嘅野就即走，又或者第三集尾短暫收佢做拍檔，但明明佢唔鍾意關於未來嘅約定/承諾

迷左結衣幾年
嘗試過幾次都睇唔完飛翔一集
一見到個男主角已經想熄
反而 咁垃圾就睇哂

未睇過既咁你仲唔快d睇今日子
咁多人鐘意係有佢道理的
你睇完再上黎評多次啦

飛翔反而ok 有想追落去既心情 code blue就睇唔到一集

樣衰/格衰真係慘
其實我覺得飛翔男主角幾型

我今朝瞓醒之後都開咗CB
睇咗兩集

飛翔我睇少少已經feel到佢hardsell

飛翔頭一集係幾悶 不過睇落去幾有趣

個人覺得單元劇好睇佢條隱藏主線出唔出，lh就係價值觀對碰，同埋三木條線，今日子就係探索今日子內心世界，附帶感情線

百貨應百客係真嘅，就好似我唔太鍾意cb1一樣

得罪講句，my boss my hero開始打後所有劇都睇晒先有資格做佢老公 ( 除外)

睇緊再一次說愛你
佢啲long shot影啲景靚到好似模型咁

LH我已經覺得好悶
拖左好耐睇到LH2頭1,2集忍唔住要棄劇

唔知係唔係我睇得政治野多，入面d手段對我無乜衝擊
重要集集都係同一pattern
就係遇到阻力，之後就搵蘭丸做卧底捉人痛腳之後威脅之類
重複重複又重複 ，實在頂唔順

LH都睇唔完，唔敢開今日子

其實我都覺今日子唔好睇 睇到一半已經冇咩心機睇

本身唔憎日本自衛隊所以得無乜野

今日子第八集最好睇, 成集gakki 一個玩曬

我睇果時係為左睇賣萌，同埋代入今日子角色，去諗點解佢會有咁嘅反應/行為，所以我又覺得套劇幾過癮

LH最特別係每集都有d twist
鋪個眼淚/緊張位之後話俾你聽原來全部都係假

但係今日子係後一半好睇 前一半係悶啲

隔離post 熟悉的臉孔

Sp都好 續集好考編劇功夫

逃恥哲學文

腳板

用移軸鏡頭拍出黎既效果

咁快又新POST

今日再爆一個

唔快

search完覺得好神奇

不過覺得套戲麻麻

一日一post

原來電話睇唔到

結衣劇集全部睇晒，暫時係得code blue睇左頭幾集停左係度，反而係last一套先睇
今日子奇怪人設setting要代入佢內心世界就會變得有趣好睇好多，雖然頭幾集悶悶地鋪
飛翔劇情其實係最豐富，全部助演都好好戲，由其室長不得了
巴打話齋百貨應百客，總之結衣都carry得唔錯~結衣賽高~抵讚

幅圖嘅Gakki好享受

SP 都算有野講落去
實栗個老友單親媽咪既辛酸
加佢阿姨年近半百破處既故事
加插平匡兩公婆放下閃
兩粒鐘sp 話咁易
但係要嘔多十一集出黎真係唔易

另外最主要係唔想偽毒源對得耐媾撚左結衣

東京多唔多結衣POSTER?

16茶,雪肌精呢D易唔易見到

我已經睇化左
阿源又好 肛田又好 只要結衣鐘意就得

又有新POST

痴線一起身多左150回覆

早晚都會結婚生仔, 只要結衣幸福, 覺得開心就好
當然我自私地希望呢日愈遲愈好

幸福就好 有時間拍下劇填補下我心靈就夠

百貨應百客

lh係d劇情公式d，睇得多作品既亦會覺得佢講d道理無咩特別
我就純粹睇堺叔演出同真知子既成長

今日子好睇你用咩角度睇佢
劇情上真係麻麻地，睇感情線真係幾好睇

空飛成套d人都好好戲劇情都好好睇
可惜我唔鍾意成熟既結衣
呢套覺得情報室其他人既線仲好睇

smile個人建議搵b站個gakki cut算啦

cb未睇，其他無人討論就唔講

雅人叔咀到長澤

但佢會唔會遺憾咀唔到GAKKI

古美門嘅造型設定應該好難咀到

日本藝人結婚會唔會出婚紗相比傳媒，
我諗嗰日到來fans會痴線，
見到嘅唔係劇照
但又會同劇照記憶重疊

呢套同再會吧青春小鳥個畫面特別清特別靚

唔好咁啦 好sad呀

知否在我心裡想得到妳愛的加冕
曾在夢裡偷偷去與妳相牽
現實裡的妳站他身邊 怎去與他交戰

討論劇集就推得好快

睇結衣都係想有多d正能量 唔好咁負

瞓醒留名

放d正能量

同bb攞完獎依家先番到香港

唔鍾意睇lh 嘅巴打都記得睇特典，特別係lh2嘅特典

2無論黛腥些定劇情都正過1好多

好似我搞到個氣氛好死
我希望結衣搵個圈外既結婚
因為呢排日本男明星係咁爆醜聞
狩野英孝
西川貴教

睇結衣同睇室長，你錯重點

睇完smile諗唔到睇咩好，係咪要開始翻睇

飛翔室長真係carry

So close
And still so far

睇哂飛翔 其實個故事幾好 其他人都好搞笑 準備下一套開Lh

我覺得係模型

飛翔原著作者就係抱住幫自衛隊平反嘅心態嚟寫，覺得hard sell都好正常，有川浩最大缺點就係所有嘢都劃公仔劃出腸

個人意見，不喜勿屌

btw忽然發現两張角度pose一撚樣嘅

曝光率低但數一數二紅，一年一劇，電影睇定嚟拍，主力廣告，平日深居簡出，一個好神祕嘅世外高人

遊車河巴打請check telegram message

收到風佢打丁打到暈撚左

又bin

學到嘢

唔知結衣下年會唔會有新電影畀我哋睇下

留返啲私人時間比我地啦

其實我好鐘意結衣LH1個髮型
好可愛

今日子世界第一

認痣如認人

日本人好似係覺得衫上有日文字就唔夠潮

好正

所以日本冇superdry
因為印自己牌子既日文係件衫 好似係

又追到LIVE

lh2果個髮型真係超靚
點解我bb可以咁完美

Bb

扮小雞真係好正

你miss左尋晚開post

雖然話係基本知識 但係都提醒番我日本冇軍隊 得自衛隊 如果唔係就會好似小稻稻一開始咁烏龍百出
同埋 Blue Impulse 係幾型幾好睇嘅

一覺訓醒已經推爆左

終於睇完飛翔，搞到我突然又有啲後悔冇讀傳理

本身想執圖..
一打開個google drive
d圖多到唔想慢慢睇邊d有邊d無

開頭

結尾

有冇片

Gakki表示

等我搵下先

狗也癡線

成堆巴打

狗衝

你可以逐個逐個folder睇，不過雜誌個個folder係boss

同埋（24）打後嘅post 啲圖未up，你可以打包晒up上去先

好有改圖潛質

個權限又變返可以檢視
本身想up晒呢到down果D gif同對白cap圖上去
但又無權搞

冇特登搵 淨係見到雪肌精
我都想買poster

多謝，逍遙巴

邊位巴打咁多手

17分鐘冇人講嘢
唔通要我擔大旗

侵

預計今晚睇晒逃恥
下套有咩好推介

仲有我啊

睇左今日子同lh未

好想做女高中生
同性一定比男性更易同gakki接觸
不過首先佢嚟香港先得
絲打有一定嘅優勢啊

父女七日變，我覺得係可愛程度嘅巔峰

今日子 lh

成日覺得呢到好似倉鼠

真係好有良母feel

就睇今日子 白色短頭髮好cute

想像唔到第時抱住自己個bb

我淨係想像到抱住結衣bb

我要報警了

邊個話要抱我?

好鬼得意

我反而幾中意再一次說愛你果個男主角，成熟幽默既好男人，可能因為劉青雲同郭藹明依對模範夫妻既影響，我幾希望結衣同依類好男人結婚

唔知係咪我太入戲
接受唔到父女既結衣
個問題同"老母同女朋友交換靈魂你會同邊個搞野一樣"
覺得踢波個前輩同佢出街好慘

最後個張結衣掂住外面兩個人都唔掂你

bb用隻腳磨我

大泉洋真人好搞笑

最尾個張好痴線

wallpaper

GMO

點解亂馬嘅髮型好似假髮

好中意GMO個做型同景，多謝巴打wallpapers

GMO 最強

因為真係 長髮look係駁髮 後尾短髮look就真

又冇晒人

有

我用緊呢幾張 每15分鐘轉一個

邊個巴打同我認左去

有冇多呢D圖

純粹個人睇法
men club d野咁俗 唔訪問也擺喇

重點係可以見下bb

發大我哋嘅力量仲實際！
連登力量！

我都想知點解佢地有能力搵到咁多日本香港明星，av女優做訪問

又有wallpaper換

有冇原片

同今日子一齊留名

又無人講野啦 溫緊書都黎留下名先

為左唔俾自己再有心lawlaw亂既感覺
決定瘋狂運動分下心先
順便減下肥

其實我地可以整個結衣博物館
入面收哂所有出過cm既product 寫真 cd 年曆 雜誌 館內有無限劇同戲 仲有cm sp making

利申青山303室

我做緊deadline fighter都mon post

我想做都冇時間做

無野分心真係好易變痴線佬架
巴打小心保重

deadline fighter x2 我mon唔到啦

1001

宜家冇咩點做運動重左5kg

冬天變肥是常識

我係完全唔識肥果種,但坐多左依家都有少少肚腩

聽日開SEM,冇得追POST LA

我食完8碟自助餐可以冇重過

屌,我真係好提子巴打你呢種人
食極都唔肥,我就....

Same 仲未追哂啲劇

其實投人物果個可唔可以轉做投劇/電影果種計法?
根本無得同3巨頭打
最多投5票咁樣都好過依家
最少唔會好多角色0分左

今日要post今日子

ずっとこうして離れないでね

新黎。 留名 以前有睇古美門 而家睇左逃恥中左毒

下個post我開得唔得
想係星期二用hug歌詞開

有模仿結衣，又真係有D似

過隔嚟pm email 比星空巴入寶庫
或者等佢上水

1%match

最多30%,結衣淡妝佢咁重妝
男人果d我覺得真係幾似
如果要化全個樣,水原希子同石原個咀..

好多都好似喎

屌
見到

冇人話要講佢
我一見到即刻衝口而出講左句：食屎啦

我都聽日開學 唔知仲有冇時間煲劇喇

你唔打1001得唔得？

好撚多歌
仲要有晒振假名

歡迎入教

依家都開始都推慢左
3月先有新劇睇,咁快睇完無野做
慢慢睇仲好

唔似結衣
其他都扮得好似

帶本寫真去

聽日開學+1

邊學邊聽

Sor lo

聽日開學+2 加埋交project

除左結衣，其他都扮得幾神似
無視

諗起開學之後咁多野做 就好想摺埋煲劇

咁你幫手開po啦

加油 搞掂哂d野睇都睇得開心d
雖然我自己都好多野做未郁過

今年考Dse聽日考mock嘅不忘追post

不要再說了

聽日返學
諗起啲readings就好想死
可唔可以major in gakki

世界第一

聽日開學 好想淨係煲劇 唔想理出面世俗煩囂

新垣結衣世界第一

個個都讀ust

弓[img]

又要追巴士

腥些你喺日本

睇完LH之後知道男主角係個王子
一直唔開今日子
啱啱睇咗第一集又OK喎

每個睇過今日子既巴絲都會對岡田改觀

未睇LH 睇咗今日子 會唔會變咗唔鍾意岡田

我覺得岡田真係算靚仔
襯得到結衣

利申非gay

我都係改觀派

我唔會

有冇巴打可以share飛翔全集

留低google drive

岩岩訓覺又發夢見到ゆいちゃん
同佢係同一間公司做野
明明咩都無做過就比人傳自己鐘意佢
搞到更加尷尬
明明自己真係鐘意佢 明明收得咁埋
有d中學雞比傳果邊個鐘意邊個咁
有d開心但又搞到大家尷尬

咁你依家訓醒未?
唔好再發夢啦

岡田一笑就變傻仔

我都想嘅 但asso仔要爆4真係難到喊
所以一開學就要9chur 我諗唔到完sem一日都唔會煲劇 最多追下po睇一集半集綜藝
煲劇要一氣呵成 無謂開咗個頭又吊癮啦

開心下好醒啦 因為無呢件事

咁大膽結衣！？

我系列 終於係女喇

有無巴打想做條蛇

識貨, 個人覺得 飛翔 > LH , 今日子

咁你咪每次都剩係用呢張

請問係咩節目

等睇有巴打改user name做蛇

結衣無講鍾意蛇 應該唔會

認同

第二幅圖加面條友係咪嫂野剛?
做咩又有佢

佢係屋企養蜥蜴添啦

我就係睇完今日子先睇LH
本身對岡田都無乜好感,睇完LH變左反感

希望之後追今日子可以好d啦

由第一個post cdrom到而家卒之有email申請 星空巴加我入去google drive唔該

gakki1001@gmail.com

做條蛇仔可以躝黎躝去

電影 S - 最後警官 sniper

結衣伸脷

佢隻蜥蜴細細隻姐，條蛇好撚大條，我係男人見到都淆淆地

前陣子，山下智久在晨間電台節目《SOUND TRIPPER》里爆了新垣結衣的料。山P表示被Gakki嚇到了，萬萬沒想到，元氣美少女的私底下竟然是這樣的！

節目里提到了蛇的話題，山下智久馬上說：「我最怕蛇了，像狗狗這樣的小動物還有四條腿呢，可是蛇連一隻手都沒有呀！蛇真的是一種超神秘的動物！」

山下智久說：「新垣結衣不僅僅喜歡爬行動物，她家裡還餵養著這些小動物，新垣結衣原來是這樣的女生！」（新垣結衣養的是豹紋守宮）

山P和Gakki在《龍櫻》和《Code Blue~緊急救命》里都有過合作。拍戲休息的間隙，山P問Gakki假日都做什麼，Gakki答道：「買蟋蟀回去喂壁虎啊。」據說，山P當時就嚇傻了。

聽日開始要純文字追post
開圖一定爆data

老婆有無同山P傳過緋聞？

之前有諗過養蛇,但係諗起蛇好似要食老鼠

睇完逃，中咗劇毒，有無解藥

kiryu1202@gmail.com
唔該

依啲女仔真係好吸引，唔會we嘩鬼叫。
但係結衣話過佢好怕鬼

我屋企連貓狗都唔比養

劇集追得7788，差飛翔

逃係美劇黎wo

無解毒劑，只會越踩越深
呢到每個人都係咁

S警官可以走去淨係睇gakki出現嘅地方( 9,10集 + movie)
狙擊手gakki

微笑仲還好 露齒笑真係

我覺得最毒係結衣歌影視三棲
睇晒劇之後可以行緊街都聽佢d歌聽佢把軟綿綿聲循環洗腦
全日生活都係結衣

其他演員女星多數無唱歌, 應該無咁毒

睇完個幾集我就睇埋冇結衣個d
都幾好睇

同埋我係睇完呢套先睇空飛 唔知佢地兩個sniper之前拍過劇

睇完劇睇廣告緩解

咁樣long住條大蛇，有吉士

求星空巴加我入寶庫
obedientkenny@gmail.com

好似無

解藥就係越睇越多

睇完廣告睇綜藝

越睇越痛

係勁嘅，女演員果班都係劇，電影，綜藝，女歌手果班又少劇，電影，男就另計

又有得bin
睇Prison Break鍾意結衣

求星空巴打add
4t02hugochan@gmail.com

睇完綜藝聽歌

睇完綜藝睇埋戲

結衣BB

我又要
horacewh@gmail.com

睇完legal high ，但逃睇左幾分鐘就唔想睇

愈踩愈深

睇埋戲聽埋歌

其實飛翔幾好睇，反而cb睇左兩集就停左，可能對醫療劇情冇乜太大興趣

你睇逃

新人逃恥中毒留名

求星空巴比我入寶庫
felixfong2011@gmail.com

同求
jj11499jeff@gmail.com

一樣感受

覺唔覺得飛翔被低估左
雖然唔係好似逃恥,今日子,LH 賣萌, 但小稻稻個種高傲怕醜都好正
劇情上更加係比 逃恥,今日子,LH... 優勝, 感動位都好多

逃都幾出名 不過冇結衣唔想睇

有d野彈下彈下

好啦當我冇講過

聽完歌睇埋寫真

終於上水喇

之後重覆以上步驟

恭喜你 你已經入門了

老衲認同 不過呢種睇法喺呢到係非主流

飛翔故事勵志，感動位、笑位、sweet位多不勝數
角色well developed，睇到佢地嘅人生意義、動機、掙扎
演員演技出眾，又係寫實自然派演法
係得最尾兩集悶d

不嬲都有

d歌真係幾毒 好似結衣係你耳邊講野咁

不嬲都有。。。少少

。。。。。。。。。。

嘩 白石醫生救命啊

有無聽佢啲電台節目

不過呢種睇法喺呢到係非主流
呢到賣萌最高, 所以小稻稻都冇乜人氣

ust一早開左sem

我覺得係爛尾影響左觀感
整體略嫌唔夠順暢

有冇LINK

google drive好似有
不過等我睇哂d劇先
聽完係咪會毒性加深

不過個陣重未發育晒(好似係)

唔識日文

俾你班痴線佬/婆用

不得了

絲打先岩用

piupiupiupiupiu

係

瘦左之後就

[url]file:///C:/Users/ming/Desktop/PE/0.0.pm3[/url]

寶庫

結衣把聲真係好好聽 好舒服

ming少

又係時候推三隻小豬

紅白之絆短文

終於有痴線婆我系列

啱啱睇完，同亂馬比真係小巫見大巫

今日睇左次再說一次我愛你
睇個名仲以為愛情，原來係親情
覺得麻麻地，可能我同屋企人關係唔好

我喊左
好想討論劇情

好想同結衣去野餐呀
溫fluid溫到

未睇 唔好講

尾集我估日本人睇先有感觸
無經歷過，無法
不過最尾十分鐘收得幾靚啊

我知唔可以講 但真係會喊

十分認同，飛翔係唯一一套冇停過咁睇，逃恥之所以咁毒係因為毒撚源既角色令大家太易代入，雖然我都係睇完逃恥先中毒不過毒性尚未入骨

咁耐以黎bin得最多既肯定係遊車河

唔好咁啦

其實我覺得男主角色好撚煩
一d都唔好笑

佢抵bin啦

依家望到依三個根本就直接連上關聯字

有次發夢夢到呢套戲，覺得套戲入面結衣老公死左一個孤伶伶好慘，訓醒諗起都好想喊
只睇過預告已經覺得好sad

個po呢幾日推得快到
明明新年個時好地地

好想討論啊

男主角唔掂真係有影響

新年個個拜年，又爆哂data
得我依啲唔使點拜年既廢青單推

你今日有冇遊車河

開sem爆哂堂追唔到post

開左sem應該都會少左時間上黎

你灰字討論lor
其實我覺得用大紅字寫明劇透就得啦，其他人未睇自己Skip啦
無得討論劇情個Post就淨係得痴線

聽住打report先

點都型過偽毒源 ha wa

嚴重劇透沙耶

俾一個最親既人憎一世真係好慘
支持佢去睇佢表演都要偷偷摸摸 真係睇到好心up啊

1001唔算有效發言

提提各位巴打，聽日記住開信箱

偽毒源就係唔型大家先易代入

老豆好慘
男主太唔成熟啦
其實成套好多野多餘，拖太長
個故仔focus男主同佢老豆拍套MV幾分鐘已好夠

影分身

又係IT仔

好期待呀
之前係amazon訂左三隻小豬又係聽日送

呢度原來好多ＩＴ狗？

好型喎

20110301 Gakki locks
結衣鍾意睇既漫畫有:
好想告訴你
CRAZY FOR YOU為你瘋狂
蜂蜜與四葉草
宇宙兄弟
ice age

佢有心用沙耶既母愛去令大家無在意父愛，甚至係中間刻畫出一個壞爸爸形象，咁先形造到最後個種氣氛

係咪少女漫？
全部無睇過

得宇宙兄弟睇過

見到宇宙兄弟又諗起岡田

除左宇宙兄弟唔係
宇宙兄弟我動畫同真人電影都有睇
呢套好睇
果陣仲未識岡田
ice age唔知係咪冰河世紀

ガッキー/新垣結衣が踊る!「恋ダンス」~あさチャン【限定公開】
戀愛舞好正.

Twist呢招可以用啊，前面鋪太耐......
尤其d村民真係可有可無，搞到前面好散...

agger
全程淨係睇結衣湊b，d村民又唔知對個劇有咩幫助
如果係想講親情，覺得結衣太多戲份
最尾幾分鐘播歌先有少少心up
對老豆描寫太少，刻畫未夠深
真係感受唔到老豆有咩咁慘咁難受

就係描述得少先夠哂心up
父愛既偉大啊

全部聽過但未睇過
幾套都係大路野
但我好少睇漫畫

我覺得綾野剛個樣好乞人憎

好似會睇one piece?

就係講得少佢老豆事實上係有幾難受
得幾幕偷睇下佢表演咁
最少我覺得佢好似無咩野活得好好
死老婆連傷心崩潰一排都無
對我黎講覺得力度唔夠

我都覺拖得有d長
不過係前排搭飛機果陣睇都一路流馬尿
如果多多一兩個touch位比老婆同男主會好d
反而老豆既感情我覺得唔洗太多
成套黎講睇得都幾舒服

對比結衣，岡田每年作品產量都幾多下

d 村民係用黎俾人上身

星空巴宣佈左呢期潛水
要搵佢高登pm

但如果唔係結衣嘅話，我應該頭半個鐘就唔睇

每次經過kose既counter都會比結衣bb吸引住

依句可以套用佢大部分作品

應該最少重有亂馬1/2

d村民應該係用來講親情、人情嘅
例如有個村民個仔終於番左來
個火車站毒撚唔識同人相處等等
不過眼高手低，描述得好表面同薄弱

另外一個作用係，襯托出沙耶嘅性格(易信人之類)
不過我覺得沙耶湊女根本就唔係主線
講咁多沙耶係晒時間

一個下午冇上就要追十幾頁post
終於有人講小稻稻
結衣咁多個角色最鍾意佢
尼種對所有人都硬梆梆 唯獨係自己面前展示軟弱既一面 真係殺死我

jojo 應該都叫做睇過

20110303 Gakki Locks
結衣會打俾留言既人

遺憾我當時年紀不可..

星空巴個google drive有晒劇集？我搵唔到嘅

以上です

見到，要load一陣先見到，自膠

這些機會

大大個folder寫住電視劇喎，唔係上面個堆google drive喎

飛翔劇透
巴打識貨

第一集真係硬到爆
頭兩集同男主互訴心聲之後溫柔左
嗰種小傲嬌真係好正

同埋，兩集就講完男女主角主要掙扎同往事真係好快
之就講其他角色，等人人有得發揮
節奏掌握得好好

節奏控制得唔太好
d描寫好似你講咁眼高手低
覺得用個移軸鏡頭拍幾得意
總括黎講我會比呢套5/10分

暫時睇左戀空同呢套
希望下套電影唔會失望

小稻稻個性格我會諗起個ex

劇情呢套真係一流
如果眼淺睇應該會喊下
可惜當初抱住睇賣萌心態睇
唔太好呢套劇

電影似係戀愛部屋最好睇(不過應該都係麻麻)
可惜字幕錯嘅，睇唔到

呢排特登走去追左宇宙兄弟漫畫
覺得電影真係唔好拍得幾掂 帶唔出啲細節

你直線話結衣咁多套電影嘅劇本同拍法唔掂

睇左幾套，套套爛片

好多我未睇果啲劇透

村民對劇情冇作用
唇上之歌起碼好明確咁講2個學生既故事

原來岡田話扮JOJO好似就係呢個

聽日要返學無得追post睇劇

宜家結衣po開始零負評，班負評友應該一入來就愛上咗結衣，俾唔落手負評

咁樣既話，即係當睇結衣得啦
唔洗對劇情有期待

戀愛部屋點錯法
我記得之前開過跳下睇幾句
見到都係無野

坦白講 之前十幾個陣唔有個唔小心用網頁㩒左負皮

可以無hater真係算少有

事實
d劇好似今日子同逃恥
完全係佢演得好先咁好睇
劇本真心麻麻地
要不是結衣，出面個post實栗點會打得低禮

想問你哋GMO係咪係Full HD 圖download
我搵極都係720p

smile。。劇情同個名岩岩相反。好sad
喊出黎

cafe可以聽左做kare他
長句子就看片作文
又搵唔到其他字幕
睇睇下頂唔順冇睇

暫時覺得唇上之歌最好睇
雖然係套路左D
但係整體冇咩大問題
作為青春勵志片不過不失

你去b站開彈幕睇
有野生字幕
同字幕組譯嘅完全唔同
好明顯字幕組譯嘅係錯嘅
睇左一個鐘度就會完全唔知劇情做乜鳩

個情況就好似徐克套風之谷廣東話版咁
根本係譯者自創故事，用番一樣嘅畫面噉解

仲以為佢哋兩個唔會係一齊

咪係lor
d作文on9到震

天空是連成一片

b站野生字幕係咪100%準同齊？
係既我下次放假嘗試跟b站果個搞下個字幕
無咩經驗，搞唔到當我9up好

邊條有野生字幕?
搵到兩條都冇

飛翔劇透

我都以為係

有個位大家討論下
小稻稻同電視台炒大wok後, 後尾男主角知道左小稻稻有維護自衛隊
之後即刻跑去搵小稻稻,, 但最尾停左, 之後半年無見
大家覺我點解

腳痛廢事行

得某d位有野生字幕
所以唔知無嗰d位嘅字幕組字幕岩唔岩
巴打有心

夜啦
提我聽晚搵畀你

比link先
如果好似109問咁，有人一齊執就好
無果d咪用我d垃圾級聽力聽下
錯得好緊要應該都聽得出

係咪唔想打擾佢生活？費事佢又俾人調組？

你開個google一齊改
有D我都聽唔到但係知道個字幕一定唔啱

過2日夜晚得閒先開始做準備
有無直頭空左無字幕既？
因為如果無缺失+岩時間軸
應該就咁改對白就得
唔洗咁煩

我都覺得係
應該係雙方都覺得炒大wok件事麻煩左對方太多，搞wo左對方人生
所以唔想再傷害到對方，不如就咁算

但係其實單野係工作上嘅事，關兩個人愛情乜事
咁就無左，好難理解
可能我工作同愛情分得好開
呢度有d難理解

會唔會係因為男主一開始以為小稻稻乜都無做，後尾睇到條片太愧疚，面對唔到小稻稻？

岩岩睇完星巴寶庫戀愛部屋+字幕覺得都通順wor
係唔明マドリ 點解譯做部屋

似無缺失, 不過9譯/作姐

追post真係一件幾辛苦既事

我對過星巴寶庫套戀愛部屋同b站一樣都係錯嘅
巴打會唔會睇左譯者自創故事

終於追到post

大概聽d 對白同字幕都正正常常
算啦唔會重睇

終於做完野可以停低睇post

幫手一齊改戀愛部屋字幕
發現有錯可以直接改D字 改完係個句數後打changed
聽到有錯但唔知點改 就係句數後打wrong
方便search
例子第30,34,35

跟住兩個又要幾年後先一齊

其實最尾男主點解可以跑得咁快我睇果陣好驚佢跌底

成日形住佢會斷腳

愛嘅力量

仲諗住過幾日得閒先著手搞，咁快手開左
應該到我得閒就唔需要我

btw 我記得呢個字幕問題
由個位數字既post已經有人追數

個post好多待辦事項

屌你老母村民對劇情冇用？你班小朋友睇唔撚明就返去重睇啦

宜家變咗劇透post喇
我都要瞓喇 聽日要返學
唉 要回歸現實 應付沉重嘅學業 對結衣嘅瘋狂亦要暫告一段落 低調啲
我在新垣結衣的部落中找到快樂

有咩高見

高你老母啦 自己冇用心代入劇情就直接批套戲乜野乜野多餘
每個人既經歷都係扣住個主題 再一次說愛你 個愛字係指咩？入面既角色背景既遺憾 對於主題有咩幫助有冇諗過啊？個作者會唔會好似你咁膚淺 是但make up 啲內容出黎啊

不過嗰幕都幾感動嘅，雖然男主一開始唔想同小稻稻一直個原因係幾偉大，但我覺得係一件自私嘅事

咁多巴打都識聽識睇日文
覺得自己好撚廢

應該冇咩人得閒睇完再改

聽日9點堂
bb記住聽朝踢我落床

好撚廢+1

我都係 連五十音都無心機學

好撚廢+2

全部都係劇透留言
碌下碌下就追完post

遲下得閒我都想學下基本日語

好撚廢+3
英文咁多年都學唔好，日文就更加唔洗諗

好多人學過日文咁 自己係零

呢啲電影入面既主題同小細節稍微思考下都搵到個關聯點 睇出作者既用意
估唔到真係有人冇用腦去睇
睇怕班友仔連逃恥入面唔同角色 做既決定與劇名既關連都睇唔撚出

好睇既話一開始字幕就唔會出問題

好撚廢+4

好撚廢+5

大佬你一味係到屌又無point解釋返
當我地無用腦去睇，你解釋返佢寫得有幾咁好
我唔介意再花2粒鐘睇多次去重新理解

好撚廢+6
英文廢到接近0，日文淨係識睇下50音

唔係wo，反而覺得日文無咁難，可能間唔中睇動畫同日本節目都有小小幫助，學外語要睇外國節目呢個係真
3年前出去比錢學左幾個月 N5未夠 遲d再去學

又0負皮

我都努力背緊五十音

我講得仲唔夠白?我係黎打影評?
你覺得作者描寫既村民對劇情用處大唔大 我唔評論
每人睇法唔同
但屌你老母一見到有人話乜撚野班村民正係用黎上身就把幾火
套野唔係咩高深難懂既東西
睇下個戲名 聯想下 再睇埋套戲
觀察下每個人背後故事既共通點
從作者角度思考下寫呢啲人既用意
係咪咁撚難?有冇尊重過創作者既心機?

好撚廢+7 50音係咩都唔清楚

我個point 就係聯想下個主題同細節既關係
就係咁簡單

背緊50音 因為結衣暑假正式去學

訓前推一推

最好背左五十音先 再上堂聽清先生點發音

又係時候po返之前巴打po出黎條學日文link

多謝哂

究竟未1001嘅結衣post試過出現係第二頁未

見過有幾分鐘空窗期出現，唔知有冇去第二頁，用開電腦追post睇唔到頁數

Thx

終於忙完追到live

避恥, 真係結衣代表作. 首歌又正. 日本好多人跳呢隻舞
終於有代表作啦

終於追完post
飛翔其實好好睇 係男主個樣趕客

我一開始都係咁諗，睇睇下慣左其實冇乜野

係
特別戴帽果陣
源仔睇到後都好順眼
呢件真係

隻眼 不過整體接受到嘅

唔係話你太認真，但我有參與話村民用黎上身果句真係講笑

有時覺得自己仲靚仔過佢

成套野最唔順眼就係佢

真係好唔掂

果位巴打應該純粹講笑
個人就係覺得套野掌握得唔好
每個村民係有佢代表既意思
但實在刻畫得唔夠深，每個人既故事位少到..
自問真係入唔到戲

所以我先會話麻麻地
不過幾位都演得幾神似

室長靚仔過佢

搵得佢都係要佢演技姐
話晒都係日本新生代演技派演員
Btw同得結衣bb拍擋真係得岡田一個叫靚仔
想睇結衣bb拍山田孝之

想像唔到會係點

維基話佢169 結衣會唔會高過佢

今晚結衣就交俾我守護

個衰妹今日轉死性早瞓
返房守護結衣先，連登交比大家

雖然唔關事

但岡田將生真係幾靚仔
又唔會令人太反感

究竟Gakki三月同佢套新作會點呢

好似扮痴線果個呀婆咁
淨係提一提又冇深入描寫
套戲名叫ささら さや
但係沙耶同ささら呢個地方既聯繫又好似冇乜咁

少主不知幾靚仔

Yes

今次一個負皮都無

獨佔……

唔同劇唔同感覺
LH2就麻麻 但係今日子又幾討好

追左1.75個POST

32頁留名

一早起身又同結衣bb見個面
今日都要好好咁過

早晨結衣
邊個俾錯負評快d認左佢

斬鳩公示

扮死鬼呀哥 幾期待佢地合作

洗唔洗我公開呢位巴打嘅email

之前有個巴打share左TVB版內嵌字幕，不過我搵到1080p版外掛字幕就del左前者

如果內嵌字幕版啲字幕係岩嘅，在此召喚呢巴打出黎些牙俾我

尋晚發夢要幫公司請個偵探 有人俾本名冊我 名冊上面見到結衣bb個名 英文名果欄寫住Yui Chan 笑到醒咗

大家早晨
每朝起身第一時件事係追post

讓完就有

公開binc

你返去簽行政命令算啦

簽完返嚟睇劇

與其話靚仔不如話好Man好有型

今日子個種賣萌真係搞到我中曬毒

I know that feel

第五集萌到我loop左幾次
健身球同吸塵機個兩幕

早晨

我 屌你老母

我睇完逃恥入左坑 但睇完今日子真係中毒

又binc

求gif

白石惠！

海豚

結衣早晨

睇完lh2再睇今日子會對佢有好大改觀

我都係 原本都幾唔鐘意佢
而家覺得佢都幾搞笑
可能今日子做毒撚有共嗚

趁人少少等我獨佔先

TVB字幕應該正常D

咁靚仔既毒撚 我都想做

發緊夢都binc 我都唔想

留名有巴打做海豚

好慘

屌連發夢都唔放過me

屌，笑醒左

點解多左個負評

好悶呀

屌邊個負皮

得一個架渣

如果真係有人搞屎棍擺出黎啦

冇上一兩日 27已經去到800幾

日有所思夜有所夢
binc bin到上晒腦

28啦

驗眼

佢應該仲睇緊上個post

推推下都34頁

上堂好悶啊

番工扮工追post等收工

日本買平唔平

+1

起身見到仲未爆post 好感動
身一次訓醒係可以半個鐘追番曬

襯去旅行睇完戀愛部屋同戀空
戀愛部屋劇情好怪
戀空唔錯除左劇情太快 而家覺得劇情易估 不過話哂都10年前既戲

父女定mbmh ？
可愛到分唔到啦

好似係父女

究竟有冇邊套結衣既戲係比較高質

係父女呀 Mbmh 套校服唔係咁的

校服look真係好吸引

已經追唔切POST

雙馬尾破壞力仲強

我覺得花水木同唇上之歌最好

好易認，my boss my hero係雙馬尾

唇上之歌真係唔錯，幾勵志

今日可以早走
一陣食完lunch就返屋企開信箱

咁正可以早走

又要開始捕1001

睇黎下次捕唔到第一頁
我會趕得切1001前留名

睇左呢兩套先

無論咩校服look都電死人啦

父女都有幕雙馬尾
但果陣個靈魂係老豆

花水木👍 首歌又好聽 仲有結衣版

上堂上到悶
黎探下結衣

無上一陣 又就快1001

係咪結衣bb開hug歌詞？
開完post記得放link係度

嗚呀白車

召喚結衣bb

諗衰野 拜拜

繼續留院觀察

是咪900先開

好似話950？

見到樹巴好似無乜聲氣就開啦

今日子今日子今日子今日子今日子
呀！！！！！！！！！！！！！！痴左線呀！！！！！！！

最憎見到你

佢咩事得罪你

我既存在只係帶出今日子既萌同內心世界，可以唔駛理我

老大chok 個樣真係好似進擊的巨人

黑人憎得得解架 厄介

d表情面容極之浮誇

梅村光真係好正

睇錯樹多村光好正

巴打記得遊少d車河喇

食完lunch

遊車河遊到暈車浪？

+1 飲緊16茶

遊到睇野唔清

樹巴好似唔係度喎

遊到眼濛

逃恥漫畫仲連載緊.其實係講到邊.續集可能都係繼續跟漫畫?

咁晏啲先開啦

樹多村光?

上緊堂留個名先

最尾著番水手服個畫面

要準備定係第一頁留名

900

睇完成套之後 果個畫面就會超靚

咁認真既

遊車河暈倒 途人報警送院
結衣上癮11歲男童昏迷

【本報訊】旺角一名沉迷遊車河（有打丁）的 11歲小五學生，昨晨起床後即投入遊車河世界廢寢忘餐，兩小時後被母親催促才肯幫忙買麵包，不料男童一下車即體力不支暈倒，由途人代為報警送院。社工提醒家長應安排適當的暑期活動給子女，若發現有「結衣成癮」的惡習，需加以糾正及管教。

遊車河暈倒的男童游車何，11歲，暑假後升讀小五，與家人同住旺角區。他送院治理後並無大礙，還振振有詞地自辯稱有四個家姐，家中車輛經常被她們男友佔用，自己每日遊車河才一個多鐘；而近期最愛的路線叫「新垣結衣」, 是一個超人氣日本女優，在世上到處可見其蹤影。不過他立即遭陪同送院的母親搶白，指他成績不好，終日沉迷遊車河。只是游母對此不以為然，輕描淡寫地道︰「細路仔係咁架啦!」

買麵包不支暈倒

昨晨9時許，游童起床後即乘上跑車遊車河，廢寢忘餐極之投入，一直到 11點母親又催又趕才肯駛到附近買麵包做早餐，不料他在弼街與西洋菜街交界處下車時疑體力不支暈倒，由途人見狀報警。警方到場將他送院，並找來游母趕至陪同。 醫學界人士指出，遊車河具有高度刺激性，令玩者精神處於亢奮狀態、腎上腺素上升及血壓上升，長時間會增加心臟負荷，引起心律不正常及胸口痛，輕者抽筋及昏迷，嚴重者可能猝死。 而且交通燈發出的閃動強光，可能誘發羊癇症。若患有心臟病、羊癇症、肌肉痛症等，千萬不要沉迷激烈的遊車河，即使玩也不宜連續數小時坐在椅上，應每小時休息15分鐘。

每日遊車河四小時可上癮

社工則提醒家長，應該安排適當的暑期活動給子女，留意他們行駛里數，每日遊車河逾四小時已可能上癮，應要管制。

樹巴here?

父女最尾個回眸真係好屈機

16茶有新cm

有片睇未

陣間返屋企要買枝十六茶

好似機會黎

快d開!

已準備

結衣bb召喚

新垣結衣（29）讓我們擁抱深愛的東西吧

對結衣最長情既16茶

推

屌你啦
咁岩碌下手機望到
天意

而家先37頁

飲多d應該會變靚

負碌搶左第一

有冇人知可以喺日本乜嘢鋪頭買到結衣海報
人在東京

無下次

曲線 搶#4嗰個

1001記得用圖

其實結衣鐘唔鐘意飲

好差啊啲人

有無LINK

又蒲頭啦

做咩咁早開新po

好似話費時好似上次咁有空檔 所以差唔多就開定先

搶1001

唔識睇日文 有冇話十六茶有咩功效架
平時乜茶都唔飲

推爆先

sorry我個f5禁到爛佢都未出齊
要做野再唔霸就無
最多下次寧願霸唔到都唔搶

我差啲中招

侵係就1001既時候就會出現

我其實成日都喺度

準備好圖未

1001!